大家先唔好玩失敗主義

留命

唔好出街
大爆發死100人到
社會大亂
到時先係時勢做英雄

連登仔冇錢又冇女，梗係講得口響啦